有幾多巴打洗完頭會吹頭？

聽身邊男仔講
佢地洗完頭都唔用風筒吹頭
覺得短頭髮無咪咩必要
其實係咪個個都係咁

正評：吹頭
負評：唔吹頭

頭髮短天氣又熱 十分鐘就乾

一定吹

電左唔會吹

D老人家成日話唔吹頭有頭風
男仔可能冇呢個問題

唔吹，除非出街/去訓教

短髮自然乾
除非你沖完涼無耐就訓

你d頭髮好多好厚嫁

頭頂都幾厚

曲髮？怕吹散？
題外話：我覺得爆炸頭好正